假設真係肯定咗某星球有外星人，又有咩可以做？

假設個星球離地球幾千光年
派人去無可能
派無人飛船，去到都可能已經一萬年後，人類唔知滅亡咗未
仲要我地只係睇緊佢幾千年前嘅影像，宜家佢地死晒未都唔知

得個知字
不過如果知道係有，人類就唔會好似而家咁分咁多個國家內戰，會有危機意識
所有資源唔會係用來打仗，而係全力發展科技，可以探索外太空睇下仲有咩資源、同埋另一個生命係有咩可以學習。而家逐個國家撥一部分既錢去研究科技，同全世界合作研究係唔同，而家千萬光年係而家既科技局限。可能光速未必係極限，或者研究到蟲洞⋯⋯

光年唔係距離單位嚟㗎，恥笑開始

又世界大戰

Luke ‘em
Just kidding

真係好想知最後會去咗邊個星球度
硬係覺得到時人類已經滅絕